突然間好想食牛肉飯......邊度有好介紹

新年期間
加藤屋冇開門

好想食黃店牛肉飯

邊度好介紹

空姐 _ _ _

德福大門

吉X家好多前線都係黃

咳姐熬肉飯

自己煮啦

すき家

自己煮我教你

Sukiya

堅想食

尋晚半夜自己煮咗

買支味醂應該整到嗰隻味
只係爭D噁汁

我買定支牛肉飯汁，唔洗自己調味

空姐

x2

想學

波仔，去超市買

旺角雞蛋屋

如果自己可以煮
去吉之島買壽喜燒汁、洋蔥、肥牛，求其一齊煮已經OK
一係豉油+料理酒+味醂
加埋溫泉蛋同七味粉

東屋台